Pokemon Go Hk喺Fb直接要人送Switch比佢......

點解仲好意思post出黎

影衰哂

係人都知係擺明乞機打㗎喇，但幾無文化先會用送而唔用贊助